32歲毒男的自白(完)

lm

留名

Live

毒撚真係毒撚
架妹咁好送上門都唔要
幫個西港女做備胎

新post留名

點解個post名有個完字

YUKI好快作出反應 跑出酒店

我傻左咁企係度

"追啦"可柔提我

我忽然清醒向住YUKI身影跑

之前講過呀叔我係跑過馬拉松既 好似係

"嗄嗄嗄" "等埋呀" "呀叔唔得啦"

YUKI步伐無減速

"你再跑就嫁俾我" 我鳩UP

YUKI聽到唔知係驚訝定驚喜 停左落黎 擘大口望住我

"你係咪痴線架"第一次聽到YUKI用呢D字眼

"嗄 嗄 嗄 聽 聽 聽 我解釋" 我抖唔順條氣

YUKI過黎掃我背脊

"好D未呀" 佢好溫柔

我一五一十講哂俾YUKI知

"你係咪鍾意佢呀" YUKI問

我點點頭

"咁你鍾唔鍾意我"

我再點點頭

"但你而家只可以揀一個咋馬仔" YUKI把聲好溫柔

喂，開新post冇文既

咩玩法？

3p

呢個故事大概仲有8遍就會完

鍾意既朋友不妨俾個正評呀

係我最大既鼓舞

樓豬係仆街

今晚無文啦

小弟想睇波

聽日會完呢個故

多謝大家

皮已正
加油樓主

留明

屌你老母

港女真實d

我

我愛可柔
lm

Yuki

有D唔合理，我唔信女人可以暴走完唔夠一秒又可以掉轉安慰返條仔

Lm

可柔呢d臭西！飛撚左佢就岩！
緊係要yuki la

你再跑就嫁俾我" 我鳩UP

笑到仆街

起雙飛

架妹

屌 唔要架妹

醉曖架妹

屌爆你個老母呀

進展得突然咁快既

可柔帶得返香港
Yuki咁有米唔會跟你返去捱世界

唔返去咪得

估到最後咩都食唔到

Lm

我，起雙飛！

樓豬日文咁叻

其實比著我都會揀可柔

可油實係影相扮有新歡
用黎激個ex

我都會揀可柔

馬仔唔要yuki
可柔唔要馬仔

留名睇3p ending

push

橫掂ff 屌返日本妹啦

好好睇，一次過live左
Btw 2個都想要

好想識樓豬

好想知樓豬咩樣 有咩吸引

港女又好日本妹都好
未破處就唔好同我返香港

快啲出文呀

留名
快啲出

曼狗對拖肥開波前岀唔岀得哂？

推下先

我的yuki呀...

一定揀可柔

民意調查
Yuki請正皮
可柔請負皮

最後會唔會兩個都唔要？

正皮留名

今晚都冇獌 快啲岀文

結局係冇簡yuki 反左香港但搵唔反可柔
最尾收到可柔寄比主角地址既信
多謝主角而主角又唔知佢地址同聯絡方法
就完左？

如果結局真係咁嘅話樓住最好唔好再出文

其實唔簡yuki都係人之常情
背景(黑卡有錢)，平時相處，都寫左距離幾大
仲要毒撚，點面對呢啲野
唔講點解無啦啦送上門呢啲野
港女雖然西又扮野
但勝在夠真實，而且大家都香港人
冇咁多麻煩

係咁既話樓主一生冇西屌

似係啦

奈良個d唔係鹿來既咩

屌你老母49000
玩我感情

港女

LM

死曼狗！

獌

樓豬訓醒未呀，出文呀

文呢

魚與熊掌喎真係

我唔要主角 bad end
比D希望毒撚好冇

結局應2個都無
日本妹條件太好
港女仲掛住ex

文呢屌你老母

唔撚要可柔 因為圖都無張

愈黎愈on9

揀yuki啦

拒絕左yuki轉頭返去可柔已經走左

文呢屌你

跟住之後返香港撞到可柔同條仔好返結埋婚！封信只係好人卡一張！on 9 毒撚sad ending

筆誤 唔係伏筆

純粹係我腦筋上既錯誤

屌你老母菜肉如

法國樓豬好聰明 識係波台開po先
引哂班波台狗同佢上熱門 再轉去講故台

港女啦屌 親切感

我將塊臉哄前

輕吻左yuki嘴唇

yuki無反抗

我更大膽 跟yuki接吻

我解釋唔到我勇氣何來 唯一可以講既係好似身體肚餓然後要食飯一樣自然

yuki合埋眼 似乎好享受呢一刻感覺

我擁抱住yuki 嘴巴不停取索

yuki好似感受到我情緒 更放膽釋放情緒

好唔真實 我唔敢相信自己同yuki係街頭接吻

"我係咪發緊夢"我問yuki 眼睛只有佢

佢無出聲 攬住我頸 yuki同我再次接吻

我地係街邊長櫈坐低 手拖住手 yuki捱住我肩膊

我地大家都無出聲

享受緊呢一刻寧靜

享受緊呢一刻感覺

好突然

利榮基呀

下個故都係波台開

已經諗好人物 結局

因為要完故啦

完得咁急

個故未完架。。。。。

醒未呀

live

太戲劇性了

Yuki 就算一見鐘情都太過唔合常理

加速

點解唔轉唔上yuki房飲咖啡

驚天大逆轉呢？？？

時候唔早 我同yuki緩慢步行番酒店

"我送你上房呀"

我只係想展露男朋友既風度

yuki笑一笑

"唔入黎飲杯咖啡咩" 到達門口 yuki笑笑口對我講

我心跳快速 咁大個仔自然聽得出弦外之音

"馬仔呀馬仔 毒左成世人 終於俾你得左啦 唔好失禮人呀" 我暗想

yuki住既係豪華套房 鋪床大到訓多個人都仲得

隔離有一張正方枱

我好自然咁坐係櫈度

yuki放低財物係梳妝枱 走過黎同我接吻

我抱起佢 雙手大肆搜掠

玲瓏浮突既身軀使我欲罷不能

"沖涼先啦" 口裡說不 身體卻很誠實 並沒有阻檔我手部動作

特然yuki一個箭步跑走 轉頭對我笑一笑

"嘻嘻" 露出少女頑皮既表情

關上廁所門 隨即聽到流水沙沙聲

我9秒9 脫光所有衣服只穿著小內褲

"嗄嗄" 嗯 無口臭

聞一聞液下位置 嗯 有d汗味

唔緊要更凸顯我係成熟既男性

我雙手抱頭挨落床

百無聊賴 我四周觀察房間擺設

我眼睛被某物所吸引

"嗯 睇人私隱會唔會唔係太好"

我望住yuki銀包電話講

個傻仔上左房啦，準備做嘢

GG

屌你老母live左

g

Live啊屌

褲已除

屌姐係日本妹啦

live 左 ,feel 到會係仆街野

有賓周的
馬仔講左比我知了 雖然我哋係世仇

重甜得唔得

唔好又臨門一腳撻Q

屌就屌，唔好再諗起可柔

突然廁所衝出廿個大隻佬
原來Yuki老豆係山口組
知道樓豬溝緊自己個女
班馬準備將樓豬賣去做螺仔

特然yuki一個箭步跑走 轉頭對我笑一笑
"嘻嘻" 露出少女頑皮既表情

點解要一個箭步跑走？仲要嘻嘻咁笑
yuki係咪想陰鳩主角

其實Yuki係咪鬼嚟架
係神社入面就粒聲唔出咁

咪咁八卦啦 屌你就屌啦

準備爛尾

呀！！！！ 臨尾先live 左
好睇 留名
但我想要港女呀

好想知 快啲講

竟然是個boy

yuki會吾會就係搶走可柔條仔個個

吾你老母呀

其實可柔係未來係同主角一齊，今次係回到過去認識未同自己一齊嘅主角（好似係）

快

咁八掛做乜

快啦爛腳

一陣原來yuki係偽娘

頂

屌你老味

快d啦，我個f5爛啦

live左

又live左

唉屌 下個故唔睇

虐心

文呢?
成個鐘啦

屌扑暈自己算

出文未？

文呀

前方伏位注意

仲未有

棄故？

而家出 頭先 lunch

好

屌，文呢

live 左

希望yuki唔係有J

可能銀包/電話有男豬啲相

40分鐘啦

"睇吓姐 唔會少忽肉既" 好奇心打敗左道德觀

我走過去梳妝枱

"呿" 電話上左鎖

1234 4321 8888 6666 試左4次後 電話自動封鎖

我放番低電話 銀包係開合式意大利名牌銀包

話說上次食完飯見到yuki拎左張黑卡出黎

我想驗證番我有冇眼花睇錯

身份證 一田卡 駕駛證 信用卡 黑卡

嘩 真係黑卡黎架

佢真係有錢囡黎

雖然有心理準備 但我都忍唔住驚訝

我手震震咁所信片排回原位

"咦" 銀行入面有個暗接位

唔係細心睇唔會留意到

好奇心再一次打敗道德

裡面係數張即影即有相紙

我拎出黎睇

第一張有兩個細蚊仔係冰天雪地下著住滑雪衣 依希睇到地下執緊雪既女仔 同埋舉起手指公笑得好爘爛既男仔

第二張相 果兩個小朋友依然係主角 但比起第一張似乎大過左好多 男仔長高左 而女仔留長頭髮 男仔係鋼琴前彈奏 而女仔手上拎住小提琴預備動作 女仔面上有緊張神色

天下有情人終成兄妹

4月

唔係青梅竹馬呀嘛

快啲手啦

四月是你的謊言？

第三張相已經認得出係yuki

相中yuki同前兩張相既小女孩係同一個人

今次都係雙人合照

男生好眼熟 但又好陌生

相中男生著住校服 左手拎住鮮花 右手四方帽 應該從係學府畢業 而yuki從後攬住男生 表現得好親暱

第四隻相亦都係最後一張

yuki同果位男生全裸係酒店鏡中拍照 佢地兩個都目無表情 眼中係疲倦既神情 yuki身體貼住男生

我揜住口 唔俾自己發出聲音 我手震腳軟失控趺落地下

張開嘴巴 面容扭曲 眼淚不停流落黎

嘴巴卻沒有聲音

我緩慢地拎起衣服一件一件為自己穿上

而眼淚未停過

浴室水柱聲停止

yuki著住小背心走出黎

姐係點

屌你唔撚係恐怖故啊？

文？

層次太高，我都唔太明

睇唔撚明⋯

馬仔同相中男主角差唔多樣,男主角可能就唔知咩事死左，yuki就想用馬仔嚟麻醉自己。
希望唔好係咁

腦癌死撚咗？

原來yuki已經死左 .......

係咪YUKI係主角死鬼細佬/大佬條女,YUKI見到佢以為係前男友

跟住呢？

其實兩條女都當樓主係代替品

一早就唔好睇相啦，等yuki出嚟屌爆佢咪算囉

留名今晚出福子

唔撚睇得明

yuki見到我表情後 非常緊張

但好快回復原色

"你睇到哂？"佢聲音平靜

"果位係你邊個" 我明知故問

"哥哥"

我感覺到胃中有物體翻騰

"你同你哥哥做愛？"

"係 我好愛佢"

我忍唔住嘔吐物從口中一湧而出

"咁你點解揀我"

"你無論性格 樣貌 體格都非常似我哥哥"

"佢係邊？"

"死左"

我非常不安

"我一開始就借故接近你 "

我諗起杯雪糕同恤衫 佢一定要幫我清洗

"你應該揀我 而唔係揀隔離果位小姐"

我諗起可柔係居酒屋飲醉而喪失財物

"你更唔應該睇我銀包"

yuki堅持不及 脫力跪坐

School days feel

最後結局yuki癲撚咗 殺曬所以人再自殺

快D飛落去扑返可柔先

快
屌奶星好過山車

rip

cls故？

一早叫你屌又唔屌，又睇人啲祕密

呀哥唔肯同YUKI扑野所以殺左佢
而家搵男主做替身

腹黑

點解突然變左鬼故

推

有咩所謂 食女啫

快手啦樓豬

扑左先講

文啊

咁峰迴路轉既

屌, 屌女就屌女啦, 睇人銀包

港女好明顯玩厭左就會離場
日本妹點都好，都真係叫鐘意，會對你好
比我揀日本妹軟飯又性格好

當你無講過

一黎就問佢有冇同哥哥做愛

上呀yuki

你有冇睇到最新果段架

會唔會係變態結局架

信𥚃面說

屌你老母 叫咗你咪八卦啦 yuki對你咁好

你話你係咪犯賤

有，但代體品都叫鐘意你對你好
港女番到香港已經可能898

唔知咪開心哂囉

Yuki係變態殺手？

Yuki
屌你老母呢家先知港女好

原來yuki之前殺左呀哥
原因係呀哥鍾意左第二個女仔
要放棄呢條不倫關係...
最後見到男主角同呀哥好似樣...

自己呀哥都搞 點解唔搞我

可油會唔會被yuki買兇殺死

樓主去左邊

樓豬打緊丁？
係咪有睇過原罪犯
亂倫個part有d似

唔係亂倫仲好啦

最後一段好難寫

我寫左幾次都del左再黎

功力唔夠 帶唔出個感覺

慢慢黎
慢功出細貨

結局個轉折咁大，就算前面有符「所謂」伏筆
實難埋尾㗎

Quality rather than quantity

係咪最後結局係得個吉

夠哂貼地

仲諗住係真人真事 亂倫裸照假到不堪入目
就算見到裸照咁又點 你係愛佢就唔會計較架啦 做咩要走 可柔話佢要同前度生3個 黑夜中除衫 呢d行為實同前度扑過野 你又唔走

每個人都有過去，咪講到毒撚係接受唔到喎

今晚又有波睇喇

仲要係獌

等你啊曼狗

岀來埋文先好睇波

樓主寫故咁辛苦
希望獌聯今晚唔好出馬仔俾佢休息下

希望開波前有得睇

屌你老母加速

收到風今晚我正選

馬仔寫完文先落場

信自己感覺寫就係

加速啦 daddy都等緊文

文

可柔個ex就係yuki阿哥

sorry 我想睇波呀

聽日一定完故

睇獌輸波做咩

屌你老母咩
幾廿歲人黎逃避
唔識寫就走去睇波

都話港女好

唔係逃避

我只係唔想為出而出

最後交爛貨

另外

尊重自己 尊重別人

又話星期五完

作者鍾意幾時出咪幾時出 有咩好嘈

屌你快啲出啦 等緊架!

明日復明日，明日何其多

又話今日完
下次話呢一兩日咪好

唉。。。。

毒男始終唔會有真愛

原來Yuki係假的

無端端變成咁
仲有幾多篇完

諗好左點寫就點寫啦

你唔出好篇文 一陣曼狗等比朗尼中出十球

尾已爛

...

我屌等左成晚都仲未有，又要等聽日

好想睇埋先瞓

支持獌狗

好波啊馬仔！快啲出文啦

奇異解釋先解釋到點解yuki咁奇異鐘意毒撚

港女掛住ex，yuki變態

結局得個吉

屌死你咩

屌又話今日完 仆你個街 男人既野講過唔算數既咩

屌你訓醒都仲未有文 炆撚左

出故未

4-0

話嘔就嘔

又一日啦，幾時出文

用投射感情做解釋係可以嘅, 不過作為一個故的話, 可以加插少少伏線去你呢個解釋上面.

而家就有少少過於表面:

1. 有個架妹送上門
2. 架妹對我好好, 冇原因
3. 架妹搵我啪啪啪

Yuki成件事上D行為真係太冇原因, 似係一個吹氣公仔,
可柔呢個人物相對立體好多, 係一個有感情嘅人.

條友走數我屌佢反而比佢話我唔專重佢

出未

馬仔入波

肯出未

比啲時間佢啦 獌咁勁打丁都要時間嫁

幾好睇，下次唔好開波台呀，我唔入去架
睇左結局，先決定比咩皮你

突然變左懸疑奇情

拖

樓主對手爛左？

再一次推到1001

唔好痴線啦
樓豬可能打丁打丁虛脫
定比yuki巢到黎香港殺左？

完左啦....可以散場

出緊

文

呀

樓

豬

!

"哈哈哈 你知唔知你地係亂倫呀" 我開始失狂

"我都唔想 但我控制唔到" yuki大聲反搏

"雖然屋企好有錢 但好細個爸爸媽媽就離婚 哥哥一直係我身邊照顧我 佢好溫柔好體貼 我無論有咩要求 佢都一定為我做到" yuki聲沙力竭

"記得有一次 表姐黎我地屋企住 佢竟然蝦我 仲講話咩兩兄妹咁大仲一齊訓 第二日哥哥打到佢甩牙 但其實我係佢杯水度落左好多媽咪既安眠藥架 哈哈哈" yuki 自我陶醉中

"痴線" 我忍唔住講出口

"咩話？"

"我話你痴線呀 你知唔知你好唔正常"

"我無 只不過太愛我哥哥 我唔想哥哥唔開心"

"佢係我心命中最重要既人 我唔可以失去佢 佢發生意外後 我曾經諗住自殺 好彩見到你 哥哥好似番到黎我身邊"

yuki跪坐係地下 表情再加上佢肢態 整個畫面 好詭異

"我唔係你哥哥 我代替唔到佢"

yuki無出聲

"相信我 忘住佢啦"

"唔得 冇人可以分開我同哥哥"

"你哥哥死左啦"我衝上前摑左佢一巴

佢眼淚直流 抱頭痛哭

"忘住佢啦 佢已經唔係世上"

我靜俏俏離開房間

我終於支持唔住 全身發軟 我扶住牆壁借力向前行

我直覺話我知yuki同佢哥哥畸形既愛無咁簡單 但我唔忍心再問yuki 更唔想改變佢係我心中既感覺

幾經辛苦終於到我酒店房

"嘟"我推門入去

又錯字
d對話又奇怪
樓主慢慢先出唔好急
急住出垃圾不如慢功出細貨

馬仔加油

變左cls 唔毒撚了

屌你老母...

房間意外地整齊

被鋪整齊擺妥 我既衣物都被收拾好

而可柔同佢既野就消失不見

枱面上有張紙 寫住"祝你幸福"

我好失落 但我冇難過

因為我早已認命

眼淚不經不覺流落黎

我訓係床 合埋眼 眼淚無停止

回想一下呢個旅程發生既事

我一其時笑 一其時喊

第二朝我買機票番香港

大家著返條褲

祝樓主一世有女無得屌

好事黎，唔會傳染隻爛腳畀人

dllm

完？
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

咁就完咗？

咁就完撚左？

完架啦？

做乜9

可柔做乜鳩 港女絕招 一哭二鬧三上吊架嗌

其實你唔使逼埋哂一篇埋尾㗎喎

祝你下次有進步啦

樓豬個尾

冇還錢比你唔難過咩

個尾。。收似趕住收工咁

咁就完咗

垃圾

搞唔撚掂喎清 最尾變撚晒汁喎

唔撚係咁就完呀

屌呀？

爛尾wor清
唔洗理班人催啦 我當睇唔到個結局俾你寫多次

無啦？

快啲話俾我聽未完呀

樓豬又話諗好左個結局先寫既？
依家發生咩事？

想知之前有d咩鬼伏筆呀

樓主唔出聲係咪代表仲寫緊？

希望仲有啦
咁就完真係差少少

高潮位 下一秒就完 唔掂喎

屌 毒撚係一入戲肉就完嫁啦 借啲意笑樓豬

可唔可以當冇睇過最尾嗰2段

習慣呀

其實yuki唔係佢個妹，係細佬嚟，係偽娘

我到底睇咗啲乜嘢

比個 happy end 等毒撚有個希望好冇

入戲肉至來the end

成個feel就係屌西屌到高潮個陣屋企人番黎

尾

冇辦法啦係唔make sense

架啦

似仲有多篇先埋尾呀？收得咁快

我覺得樓主就算咁樣結局都著實唔錯 有時候人生既野錯過左就錯過錯 就算真系有個較為開心既結局 都未必系一件好事 有時撞下板 先有樂趣嘛~

樓主辛苦曬

負評左
仲好意思話諗左個結局先出估

入左球十二碼大晒呀？

浪費左我四日黎追呢個估

"馬仔" 好似聲到有人叫我

擰轉頭 空無一人 自己苦笑一下

飛機相安無事番到香港

並沒有任何戲劇性發展

望住日見夜見既香港竟然有d懷念
.
"嗨 老豆 老媽子我番黎啦" 我拎住行李企係門口 心情故作輕鬆

望住兩老 我心有感觸

我笑望住佢地 心底既心酸卻狠狠地抽了一下

"喂 馬仔你食左屎呀 叫你做果份project 仲未搞掂？"

"你做乜柒呀 有冇帶個腦番工"

"你知唔知你累公司損失左幾多錢呀" 我老闆mata哥日日係我耳仔吹風機

不知不覺番到工作岡位幾日

"對唔住"我目無表情 已經習已為常

"我諗你唔係好適合公司" 佢手中拎出大信封

我無任何感覺 好似唔關我事一樣

拎左封解雇信 我行屍行肉咁收拾個人物件

番到香港我多左一個習慣

每晚係海旁 買一打啤酒

然後望住個海 一罐接一罐飲落肚

今晚亦都一樣

番到屋企 父母早就上床就寢

我書枱上面多左一封信

署名係可柔

一篇都無睇過 幫你推下

條港女肯還錢？

我果然無睇錯樓主

仲有仲有

文呀文呀

封信咪撚只係張明信片就 end

ok 快

文呢屌

一巴星落yuki

點解唔食咗yuki 先？？！！

樓主好波

主角係咪又有機會？

F5已爛

又係二家姐式ending

曼聯

港女呃人錢就最叻

到完故都未破青

豬西 你搞咩呀

一定sad end

係喎、 可柔未還錢俾樓豬

岩岩追完第一個post，文都未睇就想屌你揀個死港女

今晚九點會一口氣出所以野

幾時講爛腳

肉償

我中出你添牙

牙你老母

屌

等

可柔佢點樣呀

可柔啊

可柔=芷悠

一個扑左一個未扑

唉屌live撚左

唔搵返可柔既話樓豬我屌你老母

鍾意既巴打可以俾個正評我

係我最大既鼓勵

高質波台手足

屌你咩 文呀

屌 好撚吊癮呀 快撚d啦

一次過追曬，覺得戇鳩得黎幾好睇
前半段文筆幾幽默
但睇到兄妹亂倫果下真係屌那媽
Btw都俾返個正皮你啦

希望完得好好睇睇

留名等睇走數

獌係咁上下

拿拿拿, 9點準時呀

快快快

無啦啦亂倫真係好突兀

好兀突，毒男變情聖，用好無聊嘅理由睇剛剛開始拍拖嘅女嘅銀包，之後仲突然玩亂倫

棄故

人地亂倫過又關樓豬事

話去佢屋企睇到yuki同呀哥既合照好sweet，然後搞野個時問點解咁好性經驗，然後yuki好善良想坦白過去自爆，但樓主接受唔到佢既過去扯唔起，yuki喊哂，樓主頭也不回咁走人咪仲好

點知yuki周可柔夾埋
屌你老未可柔都係同yuki一樣 仲同佢呀哥玩3p

出文啦屌你

9點

中出即飛yuki再要港女

九點了

可柔ex就係yuki牙哥

主角痴左線捉左佢2個調教

30年後

主角62歲，發現自己都未有過一段愛情，主角自殺死

九點零一分

屌你老未痴撚線知個mon到9點

爛腳狗快啦

55 獌

現在時間係 21:04

55

9點喇

2106

2109

吓，9點先開始打文呀屌你？

2110
Btw加油樓豬

9:11PM

2112

9:14

屌 出文都遲到

？？？

2128

2130啦

有時差？

樓主講緊英國時間

又欺騙我

個故由睇銀包個到開始cls

9：45

2151

兄弟番來囉

樓豬喺泡菜國？

F5就爛

日同泡國仲要快多一粒鐘

9:59

點呀屌你 有時差?

屌你老母, 10點啦仆街

唉 嬲呀

口齒呢家野

屌 10點05分

21點66分

封信入面有三樣野

我手有小小震咁拎出黎

好驚會整皺

一張相

呢張係係清水寺影既相

相入面既我目口目面 可柔擘大口笑

就好似做左一件好威既事而自豪咁

背景係京都萬家燈火

望住相中既可柔 我有D掛住佢

就算俾日日恰都唔介意

一張POSTCARD

一張公仔圖案刻畫住鹿公園既POSTCARD

"永遠記住今日"

簡單而空接 又有少少霸道

果然係我識既可柔

最後係一封信

"或者你收到呢封信

我地已經失去聯絡

好奇怪 咁多通訊方法唔用

係要用D咁古舊既野

哈哈哈 請原諒埋我呢最後一次

首先

好多謝你係呢個旅程幫左我咁多

無你我可能已經做左好多傻事

你雖然份人孤寒左D 但你絕對係一個好男人

溫柔體貼 細心斯文

但咁係唔夠架 咪話姐姐我唔教你溝女

有時有強硬D先得架嘛

係喎 你上次果個女仔係咪你女朋友

佢好靚 你要對佢好D呀

如果唔係我唔放過架你!

知你八掛啦 我同佢最後無一齊番

D死靚囝呀姐我再無興趣啦

如果有好似你呢D款既

介紹D俾姐姐我識啦

哈哈 講笑

最後祝你快D搵到老婆

唔洗再做毒男啦"

一滴 兩滴 眼淚整濕封信

我珍而重之咁收番好

"好掛住你" 我沙啞既聲音對住信講

我再次黎到海旁 攞住酒

我終於明白點解咁多人買醉

因為每個買醉既人背後既故事都好辛酸

可唔可以俾我忘記佢呀

我醉醺醺爬上圍欄

神志不清既我摔眼

"哎吔"

我身軀向前傾

"噗"

有一個少女經過 佢個樣愁眉苦瞼 明顯心情相當不快

佢剛好見到事發經過 神經一下子清醒

"喂 999呀 呢度係海旁呀 我見到有人跳海"

"吓 方唔方便留低電話? 哦 咁好啦 XXXXXXXXX 曾可柔"

全文完

閲

撞得返

Tvb過tvb

係海旁bbq

個尾。。。。

吊你老母死獌狗 個ending咁一樣hea鳩我

Tvb

bbq ending

真係好tvb

屌個結局

典型tvb 爛尾劇

睇到呢個結尾，我諗唔番起當初點解會睇呢個故睇到出唔番去

個尾爛過你隻腳

後記

首先好多謝一直有追呢個故事既所有巴打

我從未諗過呢個故有咁多巴打睇

你地每一個CM 我都有睇

呢次係我第一次寫故

所以好多位 我都覺得寫得唔好

希望大家見諒

有D野我想係度同大家講番

我由此至終

一開始諗呢個故事前已經決定要SAD ENDING

但途中睇好多CM 我曾經可慮過改結局

但我冇咁做到 因為呢個故事有部分寫左我自己落去

好多巴打問我呢個故係咪FF

我只能答你某部分係 但絕多情節係我身在其中

而結局亦都一樣

我極希望各位唔好學似男主角

有D野要自己爭取

至於幾成真幾成假

就要由各位發掘

最後呢一個結局並唔係"最終結局"

我之前提過係呢一個故事下男主角一定係SAD ENGING

但係另一個故仔

會有男主角出現

到時大家可以透過另一個故事

再次知道馬仔近況

最後最後 我充心多謝大家 一直對呢個故既支持

我屌

今次個故虎頭蛇尾，但都睇得幾開心。期待樓主下一個故，加油

公道d, 第一次寫故我覺得幾好啦
期待馬仔下一個故

雖然個尾爛左少少有d失望
但前面都好睇 會想一路追落去
尤其係d毒撚內心戲寫得幾好
第一次寫算係咁啦 等你下一個故

馬仔近況=爛腳

好似完得有小小快
btw支持樓主出新文

而家都bbq左 唔算sad ending 啦
最後都腦補到海旁bbq完會同可柔一齊

有女個部分係ff

加油

漏左D野唔記得講

一開始呢個故事既定位

我係set做 鳩up故加sad ending

但係愈黎愈多巴打睇

我就愈黎愈大壓力

為左講通入面既BUG

我將整個風格轉左

所以巴打應該feel到

點解一開始咁多9UP 但後面唔見哂

變左愈黎愈多既SAD野

而SAD野呢點正正係我最弱果樣

所以下個新故

我係會繼續9UP

馬仔揾馬明做，可柔ali做

Lm 雖然好快完左但係多謝你個故陪左我幾日
加油

一開波個種9UP風格好正
又輕快, 好似唔CARE個故多唔多人睇, 好岩毒撚睇
打後好多野要伏線又性, 係做得差既,

不過睇完幾開心都算

Ok 嘅,但你冇得踢正選lot

咁就睇完之後d時間都唔知做咩好

嗯 繼續努力啦

最亂鳩咁黎都係亂倫果part

完故民意調查
Yuki請正皮
可柔請負皮

爛腳狗on撚鳩

比番個9up痴線佬我

就算冇亂倫，yuki都係一個閪癢狂搵馬仔想扑自己既女黎

屌你老母 可柔係少女?

中後期無左陣毒撚ff味

yuki個尾描述得太差，可柔嗰邊還可以
樓主加油，繼續寫下一個故

下個故要寫我呀！

開頭真係好正 節奏又明快
樓主繼續作鳩up故啦

所以我都係鳩up算了

出文都玩until we score

最忌風格突然大變
有點浪費左前面好嘅鋪排同人氣
不過點都期待下一次再出故

下次再寫好啲 個開頭係唔錯

冇錯，就係咁所以日本妹先太假太唔真實
簡日本妹既人可能都加左啲自己既ff落去

現實係你根本搵唔番可柔

做乜鳩

其實搵唔番佢可能會好啲
依架咁既結局雖然happyend
但好似tvb左少少
寫可能十年後撞番
可柔拖住個仔迎面點頭
岩毒撚結局

yuki鮑姐做

爛尾到頂唔順留言

恭喜巴打出pool

想問下日本妹係咪真有其人先
個角色唔係FF架呵

屌你老母死獌狗 一世爛腳
個結局咁撚heq

睇完搞到我好憎馬仔

前面d伏筆出嚟未？

雖然結局係tvb左d
但對主角黎講都沒錯

睇完結局hi左聲
btw整體ok

人手filter

獌。。

一開頭個風格好正
扮毒撚個d死人心態令好多人好有共嗚

但亂倫果part有d突兀同唔make sense
個女仔亂倫都唔使自己痴左線咁激動下話

利申: 睇晒緣之空同game of thrones

比返可柔我 屌你老母

個ending爛過你隻腳

屌你 結局無撚哂風格

抵啦

結果最後咩都冇發生過

sad ending 先貼返個主題
支持樓主繼續寫文

前段同後段差好遠, 唔講的話仲以為係兩個唔同嘅人寫. 文筆, 鋪排由星期四定星期五開始急劇轉差, 唔知係樓主唔知點寫落去還是冇心機寫, 趕收工早早收場.

除咗叫結到個尾, 樓主唔係深潛棄故外係唯一可取外, 後半段真係好垃圾.

sorry 我承認係有急住收工

因為篇文去到中後期情節偏離左我預期

而到我發覺果陣已經控制唔到

下個故希望見到你有改善

好sad 尾爛到唔想睇
加油9up先正

正評加油

巴打不如寫多個happy ending 版本

Push

唔好啦 我準備開第二個故啦

可柔只是後備

個尾收得咁hea
褲都除埋你比啲咁嘅野我睇